點解我男朋友唔可以只係對住我一個咸濕

點解

點解女朋友唔可以對住我一個咸濕

點解要係我面前望女仔著黑絲
我冇腳咩

我男仔都有架

因為眼睛想旅（囡）行（痕）

日日食同一個飯幾好味都厭啦

我米叫佢綁住我囉

sd畀佢睇